先下手為強

不論心態同行動上，謹記先發制人。思考係好事，但切記把握時機。先下手為強，後下手遭殃。

祝武運亨通

推一波 10.1

慶佢老母

721 831

共產黨 馬上收皮

黎明來到 要光復這香港

快攻

光

復

香

港

時

代

革

命

支持

如何先下手為強？

我先嘅係敵人未好好整頓陣勢時，一發入魂。